Gundum Fight 國際條約你識幾多

第一條: 頭部被破壞的會被取消資格!
第二條: 不可攻擊駕駛艙!
第四條: Gundum Fighter有責任保護自己的Gundum

根dom 揮陀 尼地糕

第3條呢

出必殺要大嗌招名

曬寧固 FIN價!

發現得頭幾集先有講國際條約

高登 fin架!

噴池!

HEAT END!

機動掃略系統開動...
腦波、血壓、心跳、呼吸、體溫、新陳代謝機能全部正常

C SOR! C SOR!

第三條：頭部以外的損傷可以無限次修復，並且以進入最終決戰為目標。

我有要想問你....你認識這男人嗎?

不認識
認識

個頭都係會無左

屌 有聲

打奇波迪果集

無睇過一定係千禧後

點答都係要俾人爆頭

第五條：以一對一戰鬥為原則

多蒙其實好仆街,殺左女主個EX

第一條: 頭部被破壞的會被取消資格!
第二條: 不可攻擊駕駛艙!
第三條：頭部以外的損傷可以無限次修復，並且以進入最終決戰為目標。
第四條: Gundum Fighter有責任保護自己的Gundum
第五條：以一對一戰鬥為原則

其實一聽到多蒙叫 " SHINNING FINGER" 的時候, 即時用手擋住,即破佢絕招

石夏！聽哥ken！！！

招枝哈哦電丸單

利in!

有冇機體型得過魔鬼高達四天王

多蒙
我聽開叫杜門

譯名一個

食蝦！廳糟ken!

新一派!

天劍絕刀 獅王爭霸
都好撚柒

有冇機體超越到佢地

其實大家離左題,呢個post係開黎同大家溫下書,準備代表neo hong kong參戰

笑傲江湖

柒黎講第一第二

Angel 方加！

一定要識呢首歌

無退避,好漢子的心裏 滿懷希望

流派！東方不敗！

師傅死個幕
睇幾次喊幾次

京二死果集都好感動

ni傘 ni傘!!!

王者之風！

全新招式!

雖然簡體字,但cut得好好

以為講緊gundam build fighter
睇睇下覺得唔多對路

細個睇有幕倒數飛返香港比賽勁撚緊張

錯啦! 全新系列!

無得比囉

1秒DQ

俾戰鬥男孩歌詞影響左,SOR

杜門卡信

我有事想要問你....你認識這男人嗎?

風車高達

Shinning finger得右手出到
而GOD FINGER就左右手都得 (見neo hk 決賽對蔡賽西時)

NEO NETHERLAND

考考大家, 第一集被打爆果部高達屬於邊個國家?

東南西北中央不敗！

去youtube 睇晒 機動武鬥傳先再返黎講野

LOVE LOVE! 錫蝦！廳權KEN!

戇鳩個標題咁大個Gundam係到

我一路都唔明東方不敗plan緊啲咩
比多蒙打死當做補償？
咁惡魔高達搞地球再生咪算囉

而家d千禧後唔屌唔得

果集好感動

石破Love Love 天驚拳

原本想多蒙代替佢呀哥京二做driver
點知多蒙連呀哥都殺埋,
之後覺得mola mola,所以兩師徒決戰
之後身體唔掂+男主口遁爆seed
死

係魔鬼, 叫devil gundam, 惡魔係gundam wing

咁佢死嗰時舊撲克同盟出黎up左堆嘢
之後多蒙打四天王合體機佢又出黎叫佢唔好放棄
如果唔係一直以黎嘅犧牲就白廢
即係點？

屌 係office大笑左

佢死果陣已經覺悟左,其實主要因為devil gundam都無左
加埋疑似多蒙果句 "人類都係大自然一部份" 所啟發而睇開左

意大利

咁你就跪低,你咁樣仲算係紅心king咩?
你點打低我呢個大壞蛋呀?
快啲企起身!挺直胸膛!

咪嘈呀!!我一定會打低你
石破天驚!!!god多finger!!!!

啊啊啊!!!....好,睇嚟你終於成為真正嘅紅心king啦

師傻!!!!!

師父一直愛著我

係 根dom mu 揮陀 尼dee糕

勁

個司儀

係neo意大利

最近youtube有得睇番 我都有重溫

真係好熱血

哦呢哇 多呵呼high

但有冇人見到呢招個招名覺得反高潮

師匠！！！

所呢爹話 根dom mu 揮陀 尼dee糕

有冇人作到空耳版 多蒙同東方不敗段台詞lol

Heat多! End!!!!

唔係話c sor希望地球變番原本既美好 所以利用惡魔高達咩

我呢落確羅卡踢麻爺嚕 !

以前細個果時睇，聽到廣東話片頭以為特登配，點知原來日本原版都係廣東話

師父死真係次次睇都喊
但一定要成套睇
由重遇師父一齊戰鬥到打敗師父
佢地嘅師徒之情我覺得未有動畫超越到

美少女先係王道

唔覺得冇得比, 第1季係經典

第二季根本侮辱左多蒙
世界成日9嗌就打完
如果我係現場觀眾會覺得佢好嘈

司梳!

看招！ 血染東方一片紅

師傅做左盟主之後發現地球已經破壞得7788
於是利用惡魔高達想整返好地球

你見佢四天王
都係黃飛鴻d戲名

啲名詞9成都係港產片出

到宜家都唔點解新香港代表死港女高達唔係平胸

笑撚死

正宗高達迷唔鍾意

但熱血漫迷應該覺得好爽

Fly in the sky 宇宙領域裡翱翔

仲有人魚高達

END陀呀

玩G Generation一定瘋狂用明鏡止水+God Finger!!

鄧櫈登 登鄧櫈 鄧櫈登櫈登!!

識就識但啲歌詞聽親都起雞皮 不了

點都要爆頭

gundam fight被人爆鳩會點

你句 哦呢哇 笑撚到

到而家都覺得GOD GUNDUM好型

超級霸王電影彈

其實賽例俾唔俾換機？
唔記得點解轉GOD

發哥三條新例講明俾轉/改/修機
轉機係因為俾盟主打殘

呢套真係高達神劇，如果變態出晒D高達就好啦

HEAT陀END呀

當年今川個工作室都有人屌
但係佢掉低一句「邊個比得出更好的名就用佢」
之後無人駁到

FLYING IN THE SKY
宇宙嶺域裡遨翔
人如有壯志當沖天遠飛

屌，明明係魔鬼高達

不過我到而家都唔係好明基亞個老翻師傻係點整到出黎
佢本人無感染到DG細胞先好野

男人既浪漫
個種型係年紀大左先真正感受到

第一套睇既高達就係呢套，睇完會同同學玩爆裂神掌同石破天驚拳

話說杜門係大嶼山被迫親手做低自己阿哥同師傅真係sad 爆得黎好悲壯

我地呢隻手熾熱如鮮紅烈火

應該係
所有既火焰都會為我呢隻手而燃燒
更加為左打低你而歡呼喝采

因為師儍身體有問題
連DG細胞都唔show佢
佢自己都講過如果有得親自上陣駛咁麻煩搞咁多野出嚟

佢高聲叫我
要捉緊幸福

有無清知道魔鬼高達收埋左係大嶼山邊度

巴咕力遲，哥多fin價！

師傻！！！

知唔知點解大佛咁大

社門牛高馬大仲自己作段野出必殺技

係東方不敗流嘅特式 只要有氣勢就唔會面紅

咁重高達呢

國金二期

九龍政府合署地庫

石破天驚同風起雲動邊個勁

一定係風起雲動拳啦

對高達迷黎講完全癲覆哂高達系列原設定既概念

好多年既一個問題

點解師父隻右手屈到咁都可以唔斷

天生骨格精奇

師匠徒手打爆高達都得啦

乜撚野係Gundum?

流星蝴蝶劍型到仆街冇人講
一直都覺得佢只係輸比主角威能

掉轉左
係
錫（男）蝦（女） 啦敷啦敷！廳權KEN！

你有冇試過個動作架? 正常人都做到
都未去到JOJO級既動作

我真係做唔到咁屈

以前同班有個矮矮地嘅肥仔同人打起上嚟就大嗌 超級霸王電影彈
然後就高速撞埋去人地度
基本上冇人擋得到
唯一一個擋得到嘅係另一個高啲嘅肥仔
兩個用完超級霸王電影彈之後做咗friend

做到但啲筋會有啲扯住扯住
拉多啲筋練好柔軟度應該唔難做到

咳嗽無停過

我真係屈唔到 師父

Gundam Fight 國際條約補充規則: 可通容意外殺死對手Fighter (見第七集)
利茵: 直接攻擊對手是犯規的 (見第八集)

第七條: 地球是戰場

第一條: 頭部被破壞的會被取消資格!
第二條: 不可攻擊駕駛艙!
第三條：頭部以外的損傷可以無限次修復，並且以進入最終決戰為目標。
第四條: Gundum Fighter有責任保護自己的Gundum
第五條：以一對一戰鬥為原則
第七條: 地球是戰場

Gundam Fight 國際條約補充規則: 可通容意外殺死對手Fighter (見第七集)
利茵: 直接攻擊對手是犯規的 (見第八集)

閃光轉神高果集我覺得都幾好睇

又天劍又絕刀想點

咁多頁都冇

新一派 東方不敗

打到勁癲!但為閃光高達感到傷心

第三,四頁好似有

第一條: 頭部被破壞的會被取消資格!
第二條: 不可攻擊駕駛艙!
第三條：頭部以外的損傷可以無限次修復，並且以進入最終決戰為目標。
第四條: Gundum Fighter有責任保護自己的Gundum
第五條：以一對一戰鬥為原則
第七條: 地球是戰場

Gundam Fight 國際條約補充規則: 可通容意外殺死對手Fighter (見第七集)
利茵: 直接攻擊對手是犯規的 (見第八集)

溫左書未 點代表NEO HONG KONG呀?

代表Neo Hong Kong 揸美少女去打日本仔

NEO CHINA 係皇帝 D人仲戴帽,著古裝

師傻為左了解gundam fight既意義所以參加上一屆大會，贏左冠軍之後發現呢個比賽其實只係將戰爭以另一種形式進行，地球作為比賽場地被破壞，所以想利用魔鬼高達黎復原地球環境

魔鬼高達係無人類果陣(註:撞壞左)就會應用三大理論復原地球: 自我再生,自我復原,自我進行

第六條:身為國家代表嘅機動戰士，唔可以侮辱國家名聲
而家搵唔翻

原本叫終極高達
應該就算有人揸都無問題，但係大佬著草的時候撞壞左部野

真。流星蝴蝶劍

記得臨尾有一幕係rx782定gp01攬住碌火箭上太空

如果你冇食過廣東既小菜
咁你既損失實在係太多!

旅行歌

師傅同新香港贏左冠軍返嚟
望返轉頭見到新香港變成廢墟
之後哀號真係好心up
身為參戰國只係為左統治權同利益
身為fighter只係為左打低對手
成班仆街每4年就落去地球大肆破壞
冇一個為地球着想
冇一個想復興地球
最慘連身為同伴嘅啤牌同盟都係咁
gundam fight算係乜呀!?
啤牌同盟算係乜呀!?

睇真d 太平山 老襯多

好正，旅發局應該用依首歌黎做宣傳

C SOR 真係好難界到佢係反派定正派 好鐘意呢個角色
細個睇唔明就睇得好肉緊

我鐘意你啲錢

V2都有添

F91都有呀 記得

自再生 自我增值 自我進化

熱血

留下！多可呼hi依呀！
可渣囉卡些喲！
青先！
嘻叻！
聽合可撚！
味喲！多可嘩呀卡cool摸野爹依ru！

好似淨係明最後一句

We like Hong Kong We love Hong Kong
Paradise for you Paradise for me

呢首OST最正

明最後一句就突然LOAD得返前面

打機戰閃光招shining finger sword重高攻過前期神高

多蒙：你班仆街比我抖下得唔得呀

呢套算第一套支持港獨既動漫

其實master gundam 係限制器黎

打打下send張相比人地分人地心

w高達都有

多蒙親手殺京二同東方不敗果兩集忍唔住喊